  <?xml version="1.0" encoding="UTF-16" ?> 
<data>
   <item>
      <name>Острый Итальянский</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/ostrit/ostrit.gif</imgsrc>
      <desc>Перед Вами классический сэндвич приготовленный из кусочков пряной пепперони и салями, дополненный сливочным сыром. Хотите сделать вкус еще более ярким? Приправьте сэндвич растительным маслом, небольшим количеством винного уксуса и добавьте несколько кусочков острого перца халапеньо. Овощи, как всегда, на Ваш выбор.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>БМТ</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/itbmt/itbmt.gif</imgsrc>
      <desc>Один из самых популярных сэндвичей в мире. Своей популярности он обязан оригинальной комбинацией салями Геноа, пепперони, ветчины и свежих овощей на Ваш выбор.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Тунец</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/tunec/tunets.gif</imgsrc>
      <desc>Этот сэндвич просто подарок моря. Отжатый и перемешанный в правильной пропорции с майонезом тунец дает неповторимый вкус. Попробовав сэндвич с тунцом один раз, вы будете выбирать его снова и снова.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Морепродукты</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/morepr/morepr.gif</imgsrc>
      <desc>Сэндвич с морепродуктами это идеальное сочетание нежных ломтиков крабового мяса с легким майонезом. Подается с сыром на свежевыпеченном хлебе со свежими овощами и приправами по вашему выбору.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Стейк и Сыр</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/steakisir/steiksir.gif</imgsrc>
      <desc>Сочный горячий стейк и нежные ломтики сыра на свежевыпеченном хлебе в сочетании со свежими овощами и соусом по Вашему выбору.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Мелт</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/melt/melt.gif</imgsrc>
      <desc>Свежие овощи по Вашему выбору и сочная горячая начинка из бекона, индейки и ветчины с сыром на свежевыпеченном хлебе в комбинации с Вашим любимым соусом.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Мясные шарики</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/myachar/myashsh.gif</imgsrc>
      <desc>Великолепные сочные горячие мясные шарики с сыром, заправленные оригинальным соусом «Маринара» в итальянском стиле.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Курица Терияки</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/kuriteri/kuritster.gif</imgsrc>
      <desc>Сочные кусочки курицы под восхитительном соусом «Терияки» в сочетании со свежими овощами по Вашему выбору на свежевыпеченном хлебе.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Свинина Барбекю</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/sand-blank_03.gif</imgsrc>
      <desc>Только в России Вы сможете попробовать сэндвич с сочными кусочками копченой свинины в ароматной соусе «Барбекю». Подается с сыром на свежевыпеченном хлебе со свежими овощами и соусами по вашему выбору.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Курица-бекон с чесночным соусом</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/kuribekon/kutritsbek.gif</imgsrc>
      <desc>Кусочки куриного филе в сочетании с двумя полосками бекона покрытые сверху расплавленным в печи сыром со свежими овощами и чесночным соусом на свежем хлебе — это и есть секретная формула одного из самых вкусных сэндвичей в меню ресторанов Subway в России.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Овощной</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/ovosh/ovosch.gif</imgsrc>
      <desc>Легкий овощной сэндвич, в который Вы можете добавить сочные листья салата, свежие и маринованные огурцы, спелые ароматные помидоры, оливки, лук и зеленый перец. Такой сэндвич больше похож на диетический салат. Подойдет людям на диете или постящимся.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Индейка</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/inde/inde.gif</imgsrc>
      <desc>Тонкое нежное мясо индейки и свежие овощи по Вашему выбору на свежевыпеченном хлебе в комбинации с Вашим любимым соусом.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Ростбиф</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/rostbif/rostb.gif</imgsrc>
      <desc>Сочный ростбиф и свежие овощи по Вашему выбору на свежевыпеченном хлебе в комбинации с Вашим любимым соусом.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Ветчина</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/vetch/vetch.gif</imgsrc>
      <desc>Еще один низкокалорийный сэндвич. Гениальный в своей простоте, он остается любимым сэндвичем многих наших посетителей.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Индейка и ветчина</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/indvetch/indvetch.gif</imgsrc>
      <desc>Два великолепных вкуса гармонично сочетаются в одном сэндвиче. Добавьте в него свежие овощи и соус на выбор, и вы обязательно возьмете этот сэндвич еще не раз.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Сабвэй Клаб</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/subwauclub/sabvkl.gif</imgsrc>
      <desc>Соблазнительное сочетание ростбифа, ветчины и индейки, свежие овощи по Вашему выбору на свежевыпеченном хлебе в комбинации с Вашим любимым соусом.</desc>
      <price/>
   </item>
   <item>
      <name>Куриная грудка</name>
      <imgsrc>http://www.subway.ru/images/cms/data/menu/sandwich/kurigrud/kuringrud.gif</imgsrc>
      <desc>Нежная цельная куриная грудка в сочетании со свежими овощами по Вашему выбору на свежевыпеченном хлебе.</desc>
      <price/>
   </item>
</data>